[陰謀論]朴槿惠落台真相？

尋日聽到兩個廢中係度傾計
話因為韓國部署薩德導彈
中國就搵黑客搞鳩韓國
爆單咁既野出黎
令佢落台

但係逼左佢落台又有咩用
點確保下個總統唔係親美？

大家點睇？係陰謀論定純粹係廢中們打飛機？

利申9up

之前又話係信邪教嘅

咩邪教

而家話要等四月, 係咪呢四個月部署薩德??

不過換人同薩德應該無直接關係, 韓國邊個做都係做美國隻狗, 應該分別不大.